［集思廣益］拯救維尼 Free Hong Kong Save Winnie!

［借帳問］［集思廣益］
是咁的，這是和我朝夕相處的維尼。我唔明點解因為佢個樣生得似習近平，就成日畀你地糟質，一時又打七佢一時又畀火燒咁，其實佢乜都冇做過。我覺得佢好慘。

尤其係無論你點糟質佢，佢都係會對你報以天真爛漫的微笑。每一次返到屋企見到佢，我就覺得好內疚。我相信香港有唔少人同我一樣，都愛護維尼。

我想巴打絲打幫下手，搞個「與維尼同行」集會，大家帶維尼出來，證明佢都係fight for freedom, stand with Hong Kong 免佢再受皮肉之苦。

P牌推唔到

習近平害死維尼